玩完啦玩完啦，唔同你地玩啊唔好再send相呀

再send相啦唔好再post個人電玩啲資料呀，好重要架。講真其實呢樣野大家都知其實我哋都玩得好多次，有以前嘅舊燈，返到嚟而家嘅免得我哋都玩左成晚都唔知人唔會返到嚟而家嘅連燈，都玩左成50次啦。唔好再send啲個人資料啦好唔好啊， 保護下你自己啦好唔好啊，講真我都曾經中伏，依家有呢個AC都係因為係咁Google咁搵isp eMail到底係乜嘢嚟。雖然呢個email係難搵，但係作為我哋嘅一份子，必須經過呢個考驗。呢個故事教訓左你地無嘢係咁輕易得到架。其實我都覺得佢哋係有啲玩得過火左嘅。今次嘅教訓希望你地記住以後唔好係網絡上咁容易信人講嘢。所謂見未真，勿輕言！

希望你哋學識成長